有冇文宣可以做個監警會同獨立委員會的分別

依家林奠想用監警會過骨
但我地都知監警會係冇料到
一定要獨立調查委員會先可以查個明白
點樣可以將呢個 msg 散開佢
如果唔係就會比人袋住先

［多圖］收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!